點解咁撚多厹 點解唔可以專心一意

溝溝溝 on撚9

發生咩事

無嘢啊嘛

想屌閪 奶閪 咪直接出聲囉
係到扮撚曬咩心事樹窿，樹窿定閪窿呀
入去開口埋口加line tg 傾心事 好撚熟呀而家
呀屌你又真係有人上當同佢地傾架wo

單戀咗兩年 最後乜嘢都無